癲狗日報：本報攝影師李慶泉，於今日下午在理大外被警方水砲車蓄意射中，本報強烈譴責

本報攝影師李慶泉，於今日下午在理大外被警方水砲車蓄意射中，導致頭部和腰部嚴重受傷，現正於伊利沙伯醫院留醫。
特區政府和香港警察對前綫新聞記者施襲情況無日無之，已經達到令人不能容忍的地步。癲狗日報強烈譴責這種殘害新聞自由及傷害記者人身安全的行為。
本報保留追究一切傷害本報前綫記者行為的法律及刑事責任的權利。

癲狗日報

2019年11月17日（星期日）
香港時間16 : 18

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

【兩水炮車漆咸道南射水 疑有記者被射中倒地】

警方派出兩輛水炮車下午2時前，駛至漆咸道南和柯士甸道交界，並向示威者的方向發射藍色和白色水。在理大外集結的示威者未有散去，架起雨傘陣抵擋，並將雜物丟回警方的方向。有記者懷疑被水炮射中倒地，地上看到相信是血跡。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #水炮車

本報攝影師被魔警水砲車故意直射擊中，頭部和背部嚴重受傷，現正送往伊院作進一步治理。

東方？

全港宿一燒！
黑警死全家不是口號!!

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制